呢個肥仔啲片憑咩咁多人睇咁多likes？

講緊就係藍絲肥仔傑
大家快啲入去dislike佢啲片啦

每日一片洗鳩啲藍絲廢老腦

可以買like 架姐

望到icon都唔撚開胃

入去dislike咗佢啲片先啦

YouTube戰線要人！！！

自己十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

肯定有請打手公司洗views 洗comments
你睇留言就知

10

呢D位要人

前CIA上podcast講強國同香港問題

Like咁易買

你條撚樣都柒既，入去益佢VIEW

我地成班連登仔一齊去dislike仲易啦

開兩秒dislike完就走

#25

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

是但啦
買view 買like打飛機
佢要浪費自己人生咪由佢囉

佢個演算法以後就會日日推片比你睇

RTHK之前做過統計，保皇黨嘅Youtube係贏到開巷

死肥仔

唔好咁天真啦
大撚把藍絲

連登仔好鍾意自己呃自己

無恐怖組織宣傳CHOOSE

傻既先㩒入去

Pish

入都費事入

push

肯定啦
城塞/燒生個D ~100K views 成日上youtube 熱門
呢件200k view 反而唔上

你地啲黃絲不自量力

屋企廢老好鍾意聽,聽到佢把死人聲就想嘔

推

依條7頭皮讀高雷

想知再問

推！

dislike同report咗未？

咪莫嘉傑
16年已經好撚恨出名

dislike 係冇用的
YouTube 唔係咁運作

13 憶藍絲

而家建制派多左好多呢D19 KOL,好撚多藍絲睇

睇幾秒就熄一定有影響
何蛇出咗一套英文片個個秒熄即刻冇咗巨額收入

Agger， 其實直接report咪得囖，入去無論係卑like/dislike都會push到佢啲垃圾片，有咩好處

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

PR搵幾十條友係咁loop啲片唔係好難

post 上嚟擦互動？

抗爭已完

見到佢個閪樣都唔想睇

高雷傑出校友

憑香港多垃圾廢老睇佢啲片，屋企有一件

有冇人知佢背景同舊時同學呀
爆吓料

DISLIKE姐係幫佢推, 你都ON9

我老豆老母日日睇 仲要播到勁大聲

莫嘉傑條撚樣講野無良心到

啲藍屍kol最叻就買like買觀看次數，唔去理佢哋就得，唔好撳入去畀views佢哋。

請支持下本土channel

幾秒就熄唔會計view
重可以降佢收入

Dislike以前係會拉片
之前曾經改過演算法
不過點都冇可能push

知唔知YouTube演算法？

入去睇得幾秒就熄唔會計views
重可以大減片收入

樓豬根本曲線谷view

成個頻道ＲＥＰＯＲＴ啦

我覺得多打手就真
有錢比做show 可以萬幾人 出黎行
無錢就得返10幾人

但之後根據youtube個演算法會係噉推薦藍屍片畀你睇。

屋企隻廢老有睇佢，唔明點解我已經幫佢開咗隻新ac同埋like哂黃channel，佢都可以係youtube睇到呢隻賤種

YouTube有自己嘅演算法
Dislike+睇幾秒就熄係拉片

開佢acc咁dislike幾套再咁「沒有興趣」

洗鬼理咩

你 post 佢出黎仲增加佢曝光率

拉

佢畀一套我dislike一套
嚟啊？怕你啊？

做哂，都係咁搞到我依加隔一兩個禮拜就要開個新ac比佢，依加都養定咗三四係到

係連登增加暴光率有咩用？
班馬入去dislike+幾秒就熄大大降低YouTube推薦排名就真係有用啦

其實啲藍屍都係自己圍爐啫，根本就唔會影響到黃嘅，咪又佢哋圍爐取暖囉，除非佢哋特登誇張到賣廣告迫你睇啫。

幾秒就熄唔會計views
重可以減套片嘅收入

Report

[member
佢仲有個呀哥做狗
自稱唔係藍 為左份糧先留低
唔好爆佢出嚟呀 俾其他狗知道就唔好啦
[/member]

邊忽有建制過
保皇黨、親共/中派就有佢哋份

無得救

可唔可以唔好永遠都輕敵
周圍啲廢老睇

李梓莖啲views多個燒生

你話呢 啲藍絲片日日utube幫手推 成日上熱門

蘋果新聞清一色五毛藍絲又冇人入去留言

我地就真係打飛機啦
知唔知藍屍狗啲文宣幾恐怖 已經隨時反cup我地

原來恨錢恨到發光

E生：羅老師，我disliked佢啲片

一日一dislike+report

哇屌你老味呢D垃圾都20萬人訂閱

又幫d 聽都無聽過嘅藍絲柒頭宣傳 dllm

突發!! 何蛇因為英文片on9搞死左何wayne個channel 廣告跌左70%收入

有YouTuber因為個個頭少少就走搞到無哂廣告

真 藍絲youtuber d view 數多過黃channel 好多

戇撚鳩
屌你老母樓主幫on9仔出名? 幫佢加view?
我本來完全唔識佢

拉

咪係 要轉色一早轉咗都唔輪班呢班柒頭點影響

黃色YouTube圈

Dislike你
幫人賺一堆view

之前已經檢舉爆過依條支那狗youtube AC，youtube咪又係幫佢整返

你出街行轉，好多藍屍狗喺車睇

我之前特登睇過唔同藍絲channel view數 真係嚇親我攞城寨、蕭生同佢地比 連佢地平均每條片view數都少過我唔識嘅藍kol

reported

屌 我老豆成撚日睇

同黃YouTube 差唔多。都係講來講去冇重點同洗腦
睇返Netflix

香港人現實中已經畀人打壓

依加班連登仔連自己最擅長

網絡上戰場都放棄埋

任由藍絲喺網絡上猖獗

仲抗乜q嘢爭？早啲做港豬算

樓主, YouTube 個 algorithm而家唔係睇like dislike, 係睇 clickrate, 你叫人入去咁dislike其實只會幫咗佢, 麻煩你pin返 以後見到藍絲ignore就可以了

又係呢條輸左俾譚香文既死肥西

刷likes 扮kol 國家級打手
樓主仲要貼link😎

拉

report你咪又係要撳入去 咪又係一樣咁樣撳停

最緊要係你要搵到代替品畀佢
例如係burnhill
如果唔係佢一悶起上嚟都係睇返嗰啲

冇打過youtube戰線？
dislike完佢點會推薦畀你 當youtube傻㗎？

一樣 佢日日睇仲密過我

2 打6 都浪費大家時間心力
有時間就去打國際線啦
12人 同gphone 需要大家 keep 住

都唔知邊度爆咁多出黎，就算係假ac都要好多resource去main

Dislike當like計

Hi pr

開佢acc dislike再咁「沒有興趣」

1. 依家幾秒就熄係唔計views
2. 唔計view之餘重可以大減收入